import { Canvas, Meta, ArgTypes, Story, Controls } from '@storybook/blocks';

import * as InputStories from './pds-input.stories';

<Meta of={InputStories} />

# Input

El componente Input permite a los usuarios ingresar y editar información en campos de texto. 
Es uno de los elementos más fundamentales en formularios y se usa para recopilar diferentes 
tipos de datos.

<Canvas of={InputStories.Input} />
<ArgTypes of={InputStories} />
